【副選夠做】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDLXXXI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

成班掛住pro 無人開po

龍門手足扮撲功力深厚

我last果場見到痾尿頭鎚都入

差在無得飲水

垃圾樓主開垃圾topic

OG蛇原來畫緊fm18港超聯頭像
好撚屈機

Paul Pogba is set to be left out of Manchester United's starting line-up for tonight's last-16 Champions League tie at Sevilla

Daddy又捉鬼

rest 姐
weekend 對摩狗死敵屌地

識波就唔會迷山更加唔做49000

唔係獌狗當佢神咁拜 屌阿啲隊友唔配合佢咩 搬龍門搬得咁快

其實山係勁
不過啱啲一人球隊
要全隊圍住佢嚟踢
好似佢 carry 果兩季阿狗咁

rest左幾場喇喎
歐聯都rest 真係當西維爾流嫁咩

上場有出嘅
車狗都幾慘
琴日對巴塞 chur 盡都係失作客入球
而家又要作客 19000

打機就話一人球隊

一人球隊成績好極有限
近年代表係1314利狗

當然
所以佢踢唔掂巴塞呢啲豪門囉

係冇人想留意阿狗po,當成個po都係講pro

朝早股夜晚pro

2樣都唔關包皮事

幾時有波睇

haxball小隊要擔大旗了

又要捱夜睇山妹BB

又唔出普巴

出新仔

Baily 都冇出出 lindeloef
咁睇少西維爾

山神前山狗後 屌你老味

真係不和

最憎曼狗同摩佬

不過真心服佢一樣野，話雪鳩你就雪鳩你

普巴成億都照雪

相反爺爺

留名一陣西維爾炒鳩獌果陣bin c

後防條黑柴岩岩傷好唔出啫 不過睇小閪維就真

做咩bin我 我撑西維爾喎

55

摩佬通常玩完呢啲 都會搞到班球員不滿

西維爾啲遠射都有啲威脅喎

佩服摩狗雪普巴16分鐘

尼索斯咁細力踩落去

屌迪基亞又上身

勁撚到

迪基亞反應快仆街🤫

ddg痴撚線龍門

真係比人 bin c 冇諗到咁嘅原因

屈機到

山狗被換走

睇到班獌反山就笑到嘰一聲

好心涼呀

我係全能到仆街個po 到擺低哂班獌反山啲金句
去左獌一個幾月就比人反
蜜月期短到

雲加

全能到仆街

獌狗會唔會過唔到16強

負評者祝你一世光頭

公敵
連獌都屌佢

見到山狗比人屌
就覺得好搞笑

咁快已經話唔想睇山狗d西波

Trump癲夠未

Donald Trump has said he will consider a proposal to arm school teachers in an attempt to prevent mass shootings, a move certain to prove fiercely divisive.

The US president, holding a listening session at the White House with survivors of last week’s Florida school shooting and others affected by gun violence, claimed that allowing airline pilots to carry and conceal guns had demonstrated the measure could be a success.

“It only works when you have people very adept at using firearms, of which you have many,” Trump said. “It would be teachers and coaches.”

閘住反彈

睇住精華 我唔信完左世界盃 鍠馬會唔買迪基亞
勁撚到癲

依家皇馬學人玩青訓

就算鍠唔買 獌實要大幅加薪先留得住佢
山狗都要50k 想象唔到迪基亞要幾多先夠

50k係比山狗果兩隻狗仔？

買返黎果堆又係唔出

見到山妹俾獌狗屌到仆街

成班友酸到 出妹

根本就係自己既問題

有人j爺爺進攻足球
今晚就教下你班獌狗點用韋碧克進攻
雲加

49000都丁禾地爺爺

因為49000後悔了

COQUELIN ON ARSENAL ‘COMFORT ZONE’

Former Arsenal midfielder Francis Coquelin has talked of being in a comfort zone at his former club before sealing his move to Valencia.

"It isn’t that easy when you’ve spent 10 years somewhere, but I needed a new challenge," the midfielder told Spanish outlet Clicanoo.

"You tend to get into a comfort zone when you stay several years in the same clubs. You try and challenge yourself, but it’s a bit harder. Here, I’m starting from scratch.

"It’s a new experience, a new training method, new teammates and a new environment. All that means I was thrilled by the project.”

班獌狗無睇波唔知爺爺回撚哂塘

我獌

爺爺已經係世界上用山狗用得最好既人
反雲又輸

鬥心足球

山狗比人反了

反雲柒開

呢個真

又要返工
雲加賣山狗又贏

吊波之鬼

禾地魔性鬥心聯心足做咩反禾山架 he deserves better 啊屌

咪又係hold波

陣間睇下吊波精華先

有無手足講下咩事

David de Gea has refused to be drawn on speculation that he could soon sign a new Manchester United deal, but has expressed his happiness at a "very special" club.

The 27-year-old is out of contract at the end of next season and it has been reported that talks are set to begin over a new long-term deal at Old Trafford.

Asked about his contract situation in an exclusive interview with Sky Sports, De Gea said: "I don't think it's the time to start talking about the future, it's not the time to be talking contracts.

又世界盃年
睇下摩狗會唔會又玩唔續約冇得踢

屌
De Gea still has next season left on his current £200,000-a-week deal before an option for a further 12 months kicks in.
又有 option renew 1 年

以前就算雪ddg，後防都仲有幾個勁既頂住
而家無ddg輸死啦

又開市

反山容撚易

今日去澳門 唔玩啦

剷草吧 山狗

又去屌女

那有女屌
6829 0.6

No la v92 雪 de gea 果排後防仲差狂失分
人地真係敢

勁假
開市再講

雪左分分鐘俾爺爺追到前四

皇馬仲唔出手打包ddg同kane

之前睇話 19000 要 100M+ 先會考慮

子普幾耐冇上水
係咪比 kasin 禁錮咗

今日開爐返到公司一條友都無
係咪唔洗返嫁

太多租要收牙佢

瘋狂做愛

得返0.55

完約就免費了

全民槍戰

刀叫升緊
5仔除完80下係咪要入貨？

上一次都係咁諗
不過世界盃年比雲高爾雪咗一排之後就final year 都續咗約

3月話會加息，到時應該會升一浸
等hsi回到3萬睇佢回唔回囉

Arsene Wenger wants Danny Welbeck to sign new Arsenal contract and believes 'useful' forward deserves place in England's World Cup squad

'I like him because he can play left, right or up front, and for his quality,' said Wenger.

'He is a useful player and useful is a positive. He might not be a goalscorer like Harry Kane but for England he can perfectly play with Kane because he can play on the flanks.'

'One of the advantages of being young is that you feel indestructible,' said Wenger. 'It gives you an arrogance but when you lose that belief in your body, your arrogance is hit and you are lost. You can get it back but it takes time.

'There was a time when I remember him playing for England in Switzerland and he looked marvellous. I see signs of him now in training where he is like that period.

'He's a player we'd all like to come back. If he can stay on the pitch and not be injured, I want him to stay here.'

痴撚線
有槍擊就叫啲老師隊冧個學生

呢單真係敢帥最大功績

welbeck係咪餵咗迷藥俾老爺食

爺爺最鐘意19000

爺爺儲備19000

West Bromwich Albion are closely monitoring the progress of Ostersunds manager Graham Potter. The 42-year-old Englishman says he plans to manage in the Premier League in the future. (Daily Mail)

去左澳門 矛網上了

一早講左
爺爺用晒成隊谷比佢先入到20+

俾爺爺大炒都有人吼

反山第一人

反山大將軍

一向堅定不移咁反山

打老婆Ching bin49000c bin到啪啪聲

人都走左了

迷山了

已經準備好掃委內瑞拉石油幣

咁不如買883算

已經預留三十萬元掃幣

澳門有咩玩

冇野玩

第一次見面就扑野

你溝佢都係諗住扑野啫...

我唔係咁ge 人

一係講股一係講雞
阿 po

聯賽盃決賽有冇咩台播？

迷普系米輸到針左
好耐冇見過佢

睇獌po算
好似睇緊兩個月前既阿狗po

仲有幾年佢地捱喎

一個人拎哂球權
要成隊就佢
換走佢踢得仲順

咪一鳩樣

LM

山狗始終如一

佢不嬲咁踢係因為妓隔離係藍斯同夏卡 大麻B同黑碧
剩係會同奧燒做配合
而家隔離係普巴馬達馬仔Hehe無理由要一個打晒

阿狗班垃圾搞到山妹踢壞腳

唔洗兩個月就由神變狗
而家仲要雪普巴立威,好睇過阿打歐霸

忠於自己球風

買左山狗
佢地連防反都無埋

笑死

唔會 nfc最多都只限用apple pay

暴連狗又話山狗破壞左隊波

擺 access card 同八達通姐

就係d reader讀唔到係八達通定apple pay, 自己試過係read唔到八達通，只會彈左apple pay出黎

結果要除套拎返張卡出黎嘟

串到 ，og真係好幽默

加多層放八達通呀

究識

唔敢 你兩米巨人一下打死禾

唔識意大利統一史

唔識玩ci

又撚

Ho ball

King樓手足普子唔g去左邊

講真未玩過 最激係奶西順便奶幾野ci 好緊

冇上水幾日了
唔知係咪比 kasin 禁錮咗

奶緊kasin ci

準備鍊成咁既款

卡尼頒音樂獎遭廠迷主持人「報復」

【體育】熱刺球星哈利卡尼周三在英國Brit Awards上擔任頒獎嘉賓，結果遭到本身為阿仙奴球迷的主持嘲諷。

英國音樂盛事Brit Awards周三在倫敦舉行，熱刺前鋒哈利卡尼（Harry Kane）負責擔任頒獎嘉賓，與歌星Camila Cabello一起頒獎。不過，男主持Jack Whitehall在介紹兩人出場時卻忍不住幽卡尼和熱刺一默，説道：「下一對頒獎嘉賓是超級巨星和熱刺前鋒，意味他手上這個獎也許是他本季僅有的獎項。」

Jack Whitehall説完笑一笑補充說：「有請哈利卡尼和Camila Cabello！」卡尼至今沒能替熱刺拿到任何團隊獎項，這一直被阿仙奴球迷視作笑柄。不過，熱刺不足兩星期前才憑卡尼頭槌建功，在打吡以1:0力克阿仙奴，Jack Whitehall此番言論莫非是為阿仙奴復仇？

卡尼似乎不把這個鬧劇放在心上，在社交網站寫道：「度過一個難忘的晚上，很榮幸能與Camila一起頒獎。」

卡尼在英國看來頗多「Hater」，很多網民在他的社交網站留言嘲諷，有球迷寫道：「今年的英超神射手獎，一定落入穆罕默德沙拿手中！」目前，卡尼以23球領先射手榜，沙拿少他1球。也有支持者回應道：「你們這些沙拿球迷，有必要來這兒表達對沙拿的支持嗎？」

圖片來源 : ©AFP

跨越共享

渣ga

HK$2,500年費將於新卡啟動後收取。繳付年費後方可獲以上迎新獎賞。
乜能野Promo黎

Rich

夠食100餐m記

which card so on9

ching神一手手續費都夠囉

買幾十萬股手續費都係幾舊水ja wo

買幾百萬股

那有錢

清扮咩

收到風比kasin同彌明輪流強姦緊

堅無喎....
講話炒果D no.都係得1,2手....

精盡人亡

彌明

仆街 曼城雙殺我廠

禾family差銀行幾百萬

大陸囝哭什麼
你女神尋日CI張開俾我玩

有樓人士

投資曬落柬蒲寨度

lm

大陸仔都係蓄生牙

新年未過唔好喊走d運

掃地雷？

起樓

國際炒房

卡尼算係近年最接近完美既英撚球員
抽佢水棧俾人當狗吠

上左位紀律仲咁好
季季都表現咁好，打左咁多季都未嘈話要走算係忠心
望下我地aoc，黑碧呢堆

Kane冇嗌加人工近幾年真係少見

傷風咳變氣管咳
睇完醫生訓左兩日

飲得kasin d水多

Ostersunds FK, Europa League (H): Team News And Starting XI

wa diu浩囝重出江湖

上面ching 又曬命

都幾大機會豬返轉頭

咩係財仔卡

足總杯拍檔又黎

無左你係度9up撚手足，我暫時做住你個位先者

瑞典狗黎到酋長球場見到聲勢浩大已經嚇到瀨尿

9up je, always use hsbc VS儲分換coupon

Me 就是被u 日撚夜撚，撚到病埋了

獌迷仲J緊右山

The reason why French international free-agent turned down the chance to train with Arsenal

Bacary Sagna has revealed that he turned down the chance to train with former club Arsenal while he was a free agent.

“I could have trained with Arsenal,” he said.

"But I declined the offer because I had read in an interview that Arsene Wenger claimed to have too many players.

“Then, out of respect for Mathieu [Debuchy], who was still at the club…[I didn’t take up the invitation.”

呢度d手畜以為你俾kasin同彌明禁室培育

左山同右山咪一樣係波霸同吊波之鬼

山狗轉打攻中？

49000話無人幫山狗

睇咁多年波真係未見過山狗呢類踢法既球員

Train炸話簽返你咩大波妹

咪又係會兩邊走控住粒波死扭，都唔明有咩分別

咪同阿狗之前講d野一樣

基本上佢同攻中冇乜分別
Ozil就鐘意挨邊打 山狗就相反
係唔係都舞入去中間拎波 邊路得返閘位一個踢哂

有鬥心就識踢架啦屌

攻中咁踢法就仆街啦

蟻民打份牛工，日做夜做捱到病

快d病入膏肓

某程度上我覺得右山仲衰過左山

成班炒股狗

Both 辣殺

唔炒股點幫襯你買599波衫

當攻中咁踢但揀人傳死扭鳩吊
英冠都厭棄啦

山狗個人表現唔係差
但真係破壞左成隊默契

獌狗

你大户200手

大陸囝ON99搵尼馬同山狗比

係都拎美斯比啦

打攻中甩波甩到 鳩吊波 又唔同閘overlap
冇乜vision 後期長傳都要較埋
但你話佢廢又唔係 叫做做到少少攻勢
比我感覺好似西書

祝長眠

你啱 梳

屌左半季都係講呢樣，係班傻閪死要話阿狗垃圾襯唔起佢

西書真係勁喎

尼馬對住阿狗撚狗咁撚
話過就過 有速度 射波
山狗對住獌狗新仔都過唔到 用尼馬比真係

山都爆唔起 仲想佢做純翼出波
第一季踢阿狗果時未比人捉到路就得

踩低人抬高自己
49000上至球會下至fans都係得呢招

現代足球強如kane ddg都唔可以幫球隊拎冠
何況佢更加獨 能力又唔係最top

左右山永遠都係拎完波推入中間無視邊路OVERLAP
中間無位就吊入中間搏一搏

成理阿狗怨婦走左山神俾我地仲日日mon 住

尼馬除左扭波世界top 3 其他都只係一線水平 未係最勁 但屌打山狗就基本

kane快啲去蝗啦 唔好撚爆禾廠了

價格話比你知

因為仲有垃圾迷山

Can Danny Welbeck improve if played more regularly in Arsenal’s starting line-up?

We all know that Danny Welbeck is really Arsenal’s third-choice striker behind Aubameyang and Laczette, but with Lacazette out injured Arsene Wenger had no choice but to play Danny Welbeck in the Europa League game against Ostersund.

We won the game 3-0 but Welbeck did not have one of his best games in an Arsenal shirt but we have to take into account that the game was played on a plastic pitch and was also in minus degrees on the thermometer. Another factor is that Welbeck has hardly had any competitive minutes on the field since he went out injured after scoring lots of goals in first couple of months of the season. Could he possibly get back to that level?

Wenger was asked if he would be playing again against Ostersund in the second leg, and the Boss replied: “Yes Danny Welbeck will play on Thursday.

“He’s getting sharper every day. In the last week he has moved forward and I think the game at Ostersunds has done him good. Since then, I believe that physically he is getting better.”

To be fair, he was in the best form of his life earlier in the year, keeping even Giroud out of the team, but if he really did get his form back do you think he could actually challenge Auba or Lacazettefor a starting spot?

下季牙朗走，kane 入

山妹不要走

收皮啦黑b 英撚除左傾 冇個上到大台
傷完之後爆都爆唔起 nketiah後備上場仲搏過佢

咁都甩 仲想要五十萬一個禮拜

仲諗住黑碧有進步

唔係高薪既話 留返黎仲有用

Wenger: Injuries have hit Welbeck hard

基佬入球荒係靠佢救全家 跟住一陣又傷

牙朗唔知走得去邊

Injuries have hit Welbeck hard
Injuries have hit Diaby hard
Injuries have hit Cazorla hard
Injuries have hit Wilshere hard
Injuries.....…..............

支那

Hit j hard

過嚟同科蘭打

Hong kong is not 支那牙大6仔

go south china la diu

冇咩用
除左去啲 EU citizen free / discount 既博物館呃下人

洗撚副簽

雖然在英超大落後，但阿仙奴領隊雲加仍偏向以聯賽前4身份殺入歐聯，而不是靠歐霸盃冠軍去拿入場券。

Yaya

唔知宜家果隻爆閘狗咩心情呢

美斯丹

山狗有樣好就係工作狂
屁馬對廢隊直程會射波

點呀炮縮

係金邊？

Take care

班獌迷真係好冇耐性牙
我山貢有鬥心都俾人屌

發展商

以德報怨

生日快樂呀

其實點解阿狗即討班友對山狗咁有耐性

無睇波 山狗點解比人屌到反皮

冇耐性點做阿狗

雲加又贏

都唔係爭冠

對自己d青訓冇耐性 少少犯錯都唔俾
山狗呢賤種狗打到垃圾咁都仲好有耐性

開名啦

呢二日覺得心情低落

佢地話左馬右山可解決問題

右山會仲廢 cup去死位

佢地未見識過嘛，
我地雲爺爺走過嘅路佢地都要走一次

踢右邊照cup番中間

雲加唔識教，跟第二個會好勁

到最後會賴我雲教壞山狗，
山狗已被用壞之類

張狗好似復活

跟住再cup返右腳先射

又串餓地迷山

而家有人拎支槍叫你49000買咩

依件雲加本身都用得勁

BNO唔係次等咩
笑死人

隊友咁廢，我係山狗都灰牙
山狗deserve better

去左獌狗post撐山狗deserve better了
踩低埋其他隊友

你刀生日快樂牙

覺得49000而家排第2完全因為教練,同人腳質素無乜大關係

黑b已被獌狗用壞

你想班獌幫你開年

我廠呢?

想開隻funson入去9c

我廠都係豬教練=.=

點解無手足話佢跟費蛇學壞腳

Yes 豬保突

佢地廢蛇後個個教練都反架啦
我就寧願用雲加換摩狗黎
雖然2個都係屎,但摩屎好似無咁臭

u on9

佢跟費蛇學壞腳

鼻屎佬啦

你有咩高見牙

要睇多雲加一年先

兩個都唔要

前6教練是旦一個代摩都會高分左

寧願要雲加都唔要摩狗

雲加呢

有手足分析過話今季完會走
淨返個一年約係唔想球隊又因為雲加下年留唔留隊而分心

咪係

你地好憎摩狗咩?
我呢十年淨係好憎雲加

你戇鳩啦 爺爺西極都有wenger ball睇

都得 人地淨係bench都厚你成倍
你可以參考尋日個平均每分薪金支出

咁又唔得 摩狗打中下游穩過老野

曼聯堆人點都勁過阿狗，條防線冇ddg再加埋啲炸彈，連進攻都冇埋嘅話真係前六都難

我山 普巴似係真係唔順超

因為次次大巴爭一分

爺爺打進攻0分喎

主場有三分

獌條進攻線比雲加教應該幾勁（唔計山狗）
靴普巴都係岩雲加用既中場
馬lin福唔洗講，lkk樣樣有d雲加最鍾意
獌狗討論區start

支那次等同大英次等

地獄主場

主場同49000同分喎

圖書館

你咁講阿狗而家D人唔係雲加自己教架咩
咁點解要咁廢

兩隊正係換個龍分分鐘同分

返到主場d進攻就順曬

起碼救到一半十二碼先

利狗有ddg可能上左第二

咁一早轉ospina

睇左fixture先 阿主場未打既top6得一隊鏝 獌有車利阿

豹叔有咩生日願望牙？
我生日願望係出到粒超會心豬

hsbc VS

我廠今年主場係勁既
都唔知是咪玩政治波，作客好似第二隊咁

作客西我覺得摩9會調整得好D
而家阿狗作客自爆送分都唔係咩新聞

去人地主場叫雞

作客邪衫累事

身體健康
呢二日玩zelda同你一樣太自由唔知做咩好

超心豬我有啦

Ching Ho ball

有事果陣
搵英國領事定支那領事

這裡以體育權威Sporting Intelligence的Global Sports Salaries報道的2017球員平均年薪(英鎊)為基礎(未計算冬窗轉會人員)，除以現時聯賽積分，得出「平均每點積分需要的球員薪酬」：

1. 曼聯－球員平均年薪5.24M，聯賽得56分＝每分9.4萬鎊
2. 曼城－球員平均年薪5.23M，聯賽得72分＝每分7.3萬鎊
3. 車路士－球員平均年薪4.45M，聯賽得53分＝每分8.4萬鎊
4. 阿仙奴－球員平均年薪4.03M，聯賽得45分＝每分9.0萬鎊
5. 利物浦－球員平均年薪3.65M，聯賽得54分＝每分6.7萬鎊
6. 熱刺－球員平均年薪3.15M，聯賽得52分＝每分6.1萬鎊

以上用球員平均年薪作排名，也就是根據薪酬，英超top6「理應」得到的聯賽排名：曼聯第一，以至熱刺第六等，而如果球隊現時的排名比上面列表更好，就代表領隊令球隊表現比價值更佳，相反便是領隊未能發揮球隊應有價值。

球員平均年薪數據反映了三位令球隊發揮比價值更好的領隊：(1)曼城理應與曼聯爭得叮噹馬頭並輕微落後，哥帥卻令曼城一放絕塵；(2,3)利物浦及熱刺理應穩坐第五/六位，現在高普及普捷天奴卻令球隊緊纏車路士，甚至上望曼聯之第二位。另一角度看，其餘三位領隊則未如理想：干地未能穩佔第三；雲加被遠遠拋離在第六位；薪酬花費最多的摩連奴亦被曼城拋離，奪冠希望渺茫。

這亦解釋了在較早前評論摩連奴戰術一文中，有讀者言「如果摩連奴戰術過時，點解排名仲高過『戰術新潮』嘅普捷天奴同高普？」的疑問，因為摩連奴其實動用了全英超最多的資源，今季理應領導群雄，或至少與曼城大致平排，現在被曼城大幅拋離，曼聯球迷或者會說曼城今季太強，但現在甚至被利/車/熱追近，而且每分9.4萬鎊位列top6最差(以top6平均的7.7萬鎊計，曼聯理應取得67分)，其實已是摩連奴未能發揮球隊應有價值之明證，最近的普巴風波只是摩帥未能知人善用的又一例子。

雲加亦繼續令人失望，以每分9.0萬鎊緊隨摩連奴之後，阿仙奴問題明顯，就是在面對強隊或作客時腳軟，反映球隊心理質素疲弱，而雲加簡約地教多八十年，戰術未曾改變，堅持4231把奧巴美揚放在左翼便是食古不化的最新嘔血事件，現在看來歐霸盃是最佳的歐聯資格希望。

普捷天奴的每分6.1萬鎊冠絕群雄，現在亦向前四步步進逼，當然你可能會說，熱刺的薪酬架構實在低得恐怖，強如哈利簡尼也只有11萬鎊，但另一角度看，能以如此低薪酬留住這批優質球員，其實比起重金買人更令人佩服，在這個球員動輒以100-200M跳槽的世代，以極低薪留住班底，加上今季戰術不斷推陳出新連挫強敵，已是普捷天奴能做的最大本份。(哥迪奧拿將另開文章再寫)

坊間經常以轉會收支平衡作為標準，但事實上這個數字忽視了青訓及免簽球員，而且亦容易被天價轉會扭曲。事實上，球員薪酬才是球會主要支出，以曼聯為例，球員平均年薪5.24M，全隊薪酬便已超過136M，佔了曼聯球會年度開支的超過55%，而且轉會是一次性開支，薪酬才是經常性開支。所以，金錢足球的尺度及效率，在於薪酬而不在轉會。

搵吳京

你打到邊？
我而家周圍爬山做孤高之人

比作客只係一舊屎同另一舊比 v92時代唔會開到作客西維二平手

我又唔覺得雲加拎住49000 d人去西維爾會贏到囉.....

我廠太多高薪垃圾

笑死人咩
次等就次等喇
又要分
比英國不負責任咁拋棄仲要瀨返佢袋底
拎住本BNO打j喇

今朝Mon獌po話閪維爾主場36場不敗喎（好似係）

雲爺爺贏同輸都有可能
摩狗就一定係和

咁講啦
摩連奴如果教阿仙奴成績一定好過雲加
但係相對地要睇啲嘔血 anti football

啱玩佐二日咋，未拎到滑翔衣

只不過由英國殖民地變咗支那殖民地

咁你想睇進攻歐霸第6波嘔血歐聯前4波先

今季禾仔都白食半季人工 清走山禾入羊應該都唔會升個每分平均薪酬

以摩狗依家教啲防守加阿狗得間諜真係唔敢講

我覺得阿狗D後衛勁過49000喎 (唔計龍門)

其實 19000 防守教得幾好
係進攻嘔血
不過其實雲加進攻咪又係天才波
講真 wengerball 成季得果一場

佢地脫左節唔知daddy近況

啲防守咁叫好咩，6c用阿狗個堆做標準牙

咪又係作客炒雲加 3 粒

願聞其詳

同獌狗J雲加進攻一樣

兩隊後防都一樣唔穩定 不用分得那麼細

做工程都要多謝下支那 有得超支希望遲啲有得cap埋一份

佢地有J我地進攻咩
禾屌

睇完車狗對巴狗
先知咩叫守得好

兩個都回撚晒塘

睇數據啦 on9
失咗 19 球英超最少
阿狗 36 呀
印象睇波法

Spin左去邊啊
而家邊個多謝支那啊

你入獌po mon mon會清楚d

不停超支起垃圾 工程狗先有得撈
不過好快比大陸狗搶曬d job了

老實講,我唔係想用摩9換雲加
但班49000有咁既成績仲係度阿支阿左
唔多唔少同個教練有關,換雲加過去可能一早收埋皮啦

耐唔耐就會有人J雲加
有興趣就自己得閒就Mon下啦

on9

佢哋有ddg救咗好多啦，好似打阿狗個場換第二個龍佢哋輸咗啦

同埋其實 cech 個 save rate 都唔係真係咁差

頭 5
係低過 ddg courtois lloris ederson
但係上面 4 個嘅 level gk 都好難搵啦

洗左幾億喎清
唔預佢踢到鏝咁，最底限度都唔好場場大巴搏偷雞啦
仲未計佢部大巴成日都穿窿

19 vs 36 你真係覺得係一個 gk
佢哋 shots faced 都少過我哋好多
呢啲又點關 gk 事呀

ON9

講真情感上梗係接受唔到摩佬嚟
但係事實就係英超 top six 領隊是但一個都好過雲加

咁含邊條撚？
日本地震邊個比包機你走

高普

我點知你
我兩本都唔用嘅

然家

先唔好用雲加呢條傻鳩比
俾你洗幾億 有哂咩伊巴普巴 場場打到咁撚樣
排第二不過同第一差十幾分
咁都唔屌唔正常啦

net spent 少雲加一截
但係無論入波/失球/位置/對強隊表現都贏雲加
點解你想話利物浦條防線/農門勁啲

根本香港人BNO同特區都係二等公民
兩舊屎係到比舊無咁臭
隔離澳門拎住葡國passport 做歐洲公民

聽晚出後備死守90分鐘

葡萄牙咪又係垃圾國家
brexit 之後冇得住 london 仲有咩用

講緊同雲加比戰術ja.....
49000自己on9使成億買d垃圾返黎
老實講普巴同山狗值唔值大家心照啦

聽晚

sog同save ddg都高好多

梗係留力大炒曼城

我唔玩了

出梅毒同浩囝就知咩事

主場贏三球守乜鬼

知左陣容啦？柏芝無份？

呢隊真係有d廢

右閘
頭先有news貼出黎預計咁出,唔知真唔真

所以後備夠做啦

黑b
是但 是但 mk恩
W唔知咩 牙叔
坦克 大梅 浩頂 奶神
間諜/ooo

應該唔會輸多過三球掛

應該都係咁上下

你班三等人咪一世做三等人囉，想去比較到最後咪俾人笑囉

利申五等人

講呢啲

If Herrera and McTominay are being selected ahead of a fit Pogba something up between Jose and Pogba...

More gunnerblog Retweeted jamie jackson
#YoPaul, you wanna come out here?

又收留獌棄將牙

依件我求佢比我地收留

打包埋基沙文
#YoAntoine...

#YoKylian

#YoOlivier

甘順便收留埋ddg同馬修，打包15M算了

#YoRaphael

#YoArsene

#YoArkadiusz

pogba 50M ok？

加埋新沙比都得

黎阿狗踢r霸

BC

pogba in arsenal = xhaka

無股好炒

好明顯係diaby啦

神丹之流

又係時候J diaby 對痢果場精華

收皮啦笠水狗 唔傷既話成就肯定高過韋拉呀

under wenger
messi = wellback

真呀，每次復出多數會有佳作
跟住又傷過

美斯夠薑就過黎阿證明爺爺垃圾

美斯都30，不了
寧願用Iwobi

雲加連Nelson都守唔住

美斯貼錢黎我廠is ok

係nelson勁到雲加都守唔住

睇條片就知爺爺根本冇放佢在眼內 但又唔想做得太出面 唯有係咁咦伸隻腳出去撩下佢粒波

爺爺做咩咁風騷

起身了

垃圾

成班狗黎

普狗

物以類聚

普狗路狗成班狗

+1

放完假了

捱埋聽日咪又放假

星期六屌女 唔得閒

大陸囝屌女

屌左手牙 肥絲：有無屌埋右

領隊雲格事先放風話奧斯爾因為病咗，星期一同星期二都要瞓喺床休息，所以唔會出場。原本球迷以為，雲格嘅安排係為咗留力緊接嘅英聯盃決賽，等奧斯爾可以有100%狀態對付曼城，點知轉個頭網友竟然發現，奧斯爾喺Instagram上載自己同女友去土耳其玩嘅晒命相，更新時間仲要係英國時間星期一，結果網民當然係瘋狂作出聲討，仲引發打工仔經常遇到嘅問題，到底請病假可唔可以去玩？暫時睇廠迷一定話唔得囉！

真阿

個日po相一定係個日去既咩=.=

射波去玩

笑左

卡拉斯高去中超

醬油

明撚爺爺 吹咩

歌王

╮(╯▽╰)╭

睇唔明~~~~(>_<)~~~~

︶︿︶

=.=

搵左 等緊major出fyp

凍到hihi

(￣^￣)燒仔續佐約就撚理得你

你班5p

大連萬達集團將入主大連一方集團足球俱樂部，征戰新賽季的中超聯賽

點及得上彪仔

當年係摩狗吊打過阿狗既都冇好下場

【體育】阿仙奴領隊雲加證實，中場奧斯爾因病缺席2課操練，肯定無緣主場對奧斯達辛斯的主場歐霸賽事。

連同今次，奧斯爾（Mesut Ozil）已經在14個月內四度染病而缺席操練，領隊雲加坦言對大眼仔的情況感到憂慮：「奧斯爾的免疫系統可能出現問題，我不知道原因，現在只希望改善我們的醫療水平。」

雲加又透露，奧斯爾上周戰罷奧斯達辛斯之後才患病需要休養：「奧斯爾出席完周五及周六的練習，周日休息之後就一直在病床上，所以肯定不會參加對奧斯達辛斯的賽事，今天是他第1次復操，如無意外可以趕及出戰周末的英聯盃決賽。」

阿仙奴在歐霸盃32強首回合大勝奧斯達辛斯3:0，今仗返回主場自然毫無壓力，而雲加的目光亦聚焦在英聯盃決賽對曼城的賽事，他早前揚言將由奧斯賓拿代替施治把守球隊的最後一關。

免疫系統
愛滋

射波

350k週薪包幾好annual leave?

太凍

你自己小心就真

每月法定有兩日可以call sick 牙

Me 毒撚打j 咋

又撚真窮毒

子普日日都扮窮毒唔悶架

收到風普子呢幾日係咁中出kasin ci
去左check loveG陽性高危

真

今時今日愛g已經唔係不治之症 Joey

碧桂園 (恆生指數)
現價 14.160 升跌 -0.180(-1.255%)

pk son

hiv就係，變左愛滋就fail了

子普可能有內幕消息

我尋日講左你隻2007 一穿14 第日就joy
即係聽日仲要joy

收到風雲加聽日宣佈退休

我個watchlist無乜點跌，唔知跌乜

今晚雲加俾料和波出線，想上樓手畜留意返

Ok 按左樓

Ostersunds manager Graham Potter: "You need one of the biggest football miracles to go through, so we have nothing to lose. Its a wonderful opportunity for the players & myself to have this experience" #AFCvOST

瑞典狗水平頂多得英甲 我廠副選夠殺

Wenger on Welbeck: "One of the advantages of being young is that you feel undestroyable. Sometimes the players are very confident, very arrogant, but as soon as they lose that belief in their body, suddenly they are lost & you don’t know any more what is going on" #Arsenal

Wenger on Welbeck: "Its difficult to imagine a guy who has basically been 1½ years out. At 25, that’s absolutely traumatic. He had knee problems on both sides. When you are a player, its difficult to accept" #Arsenal

瑞典犬鬥攻會死得仲快

Paid sick leave: 4-18 employees are entitled to accumulate two days of sick leave with pay for each completed month of employment during the first 12 months, and at a *rate of four days of paid sick leave per month thereafter, subject to a ceiling of 120 days*;
佢唔止了

呃爺爺比肥約咋

唔去我地曼就知佢無鬥心

諗起呢條傻鳩

佢反左山狗未

搭緊狗巴個司機每次開車都叫開車喇小心呀
停站又叫小心呀扶穩呀天雨路滑小心落車

但無人企佢隔離同全車都大把位

佢好似深潛左唔多覺眼 搵唔到佢反山既證據

早排見有個呀姐巴士司機，每個人上車佢都講早晨，落車又叫人慢行，好窩心❤

你見唔到姐

女司機手車垃圾黎

以前返學搭70k聯和墟出海聯都撞壆

下次入波錫會章做下手勢就無人記得德國狗射波啦

Sunday好戲王

朝朝清早最歡喜 在那巴士再重逢你

屌你垃圾阿狗又干預我曼內部事務

互含足球

雲加落佐江湖姦殺令 全球法國兵杯牙山

續左約仲唔用盡啲福利咩

同打工仔peak先請假一樣道理

屌你我搭呢架就係70k

Ozil係打工仔典範

又射波

尼馬點走出美斯影子？亨利：唔好踢波

多嘴狗

相認吧

跟呢度班清學野姐

開名啦 系度單單打打

以後走堂理由: 學臭燒姐

路狗真人=Ozil

女司機冇個正常
一係慢到仆街,一個快到仆街,一個chok到仆街

大年初七，人人都生日，百佳義工隊就喺呢個全人類都係壽星仔女嘅節日，去到深水埗社區中心，同老友記們準備熱飯餐，令人驚嚇嘅係，期間竟然有位神秘嘉賓 ，令到老友記超級興奮 。到底係邊位 ？就係長和系主席李嘉誠 ，無睇錯，真係李超人 ！

李嘉誠今日去咗惜食堂，仲同老友記開餐。（source: 惜食堂FB）

誠Gor

基奧特早前就透露他獲准離開阿仙奴前與雲加的一席話，他指雲加當時向他保證一定會給他最好的方案讓他高興，而且更祝福他可以拿到去俄羅斯的機票，指如果他未能參與世界盃的話會讓他不滿。

佢去食二手飯我就服左佢啦

生性啲咪再反雲喇迷基黨

俾曬成副身家我就服佢

收購阿仙奴我就服佢

誠哥：你估我好得閒牙

誠哥一隻手指尾都捽死高安基

美斯迷好多都on9 迷到精蟲上腦咁

D連登囝唔睇內文就屌柒誠哥同人爭飯食

人地呢餐飯食左1000萬

誠哥 收購阿狗年年十億買人

屌你老母
買老麥外賣返到屋企先知佢冇比shark shark 粉我
5蚊牙 屌你老味仲要一包醬都唔比

買樓送季票

今晚有冇pro

蝦你大陸黎

諗住聽日效法臭燒走堂

應該會成個球場拆左佢起商場酒店

本區所有阿狗每月每人發放三萬元,用作阿狗在連登宣傳阿仙奴

好灰

識玩

走哂堂發現自己乜柒都唔sick

條女有佐但經手人…

Me too
Boss :聽日準時返工牙

上堂都係訓架啦

咩樹牙

叫下春姐 覺得香港戇鳩

右一邊個？

馬達

的確係呀

典解六日子咁多時間上連登

佢專業架

因為佢老婆比阿狗手足屌緊咪得閒

大脾有粒。。。

明明係陰唇

好賤呀

綠帽子

今晚冇手足打機？

I know that feel

4點點睇

Saupei

禾清玩吾玩？

點解唔追卡拉斯高

9c9黎，啱啱走隻山狗又要多隻做咩

點解要追

死山狗無比錢FB公關團?

根本唔需要PR

佢ig啲post應該都係自己出
啲英文廢到

ng la tired

返香港未牙

應該係啦

照嬴你瑞典狗

今晚唔睇=假阿

Back jor almost a week la

假阿點名區
1. 卡叔

On9先睇

咩名 要block咗相關字眼

夜媽媽放j圖 dllm

冇臭燒唔睇了

Iwobi

唔明你地講咩

出左線唔洗睇

黑碧帶領我廠

不了

佢唔助攻俾對面都偷笑了

會歌

Po J 圖都冇人理..........

又要做假阿

正皮左

邊撚個挽負皮呀仆街!!!

巧多人負皮

你以為佢係基定山 佢係一腳射出界

你嗰啲係G圖唔係J圖

諗諗下黑B撻q次數好似多過入波

g

MK恩：可與奧斯爾並存

【體育】阿仙奴新兵米希達利恩認為，與奧斯爾成為隊友，只會令自己場上表現更好，不會在兩者踢法近似而變得「有你冇我」。

米希達利恩（Henrikh Mkhitaryan）加盟阿仙奴後仍在尋找自己的最佳位置，日前接受訪問時，他特意提及被指與自己踢法相近的隊友奧斯爾（Mesut Ozil）：「有些人說我倆不能同時落場，但我不明白說這些話的人，我很享受跟奧斯爾並肩作戰，他是一位了不起的足球員。」

「跟他一起比賽只會令我進步，所有人都清楚他的技術和能力，因此為何不可？一切事情均有可能發生，為甚麼不能在球場上踢兩個10號球員？另外就算是強如阿仙奴的球隊，都仍有空間進步。」該名前曼聯中場補充。

米希達利恩過往在曼聯主帥摩連奴麾下明顯無從發揮，認為兵工廠領隊雲加戰術更像前多蒙特、現任利物浦主帥高普，將有助他交出表現：「當年我效力由高普領軍的多蒙特，球隊的打法很出眾，我認為現時的阿仙奴與當時的多蒙特相比，雙方踢法有點相似。」

「我很高能興置身於此，在此，我踢著進攻足球，成為了阿仙奴的一部分，所有進攻球員均渴望踢進攻足球，對我亦然，我一直喜愛踢進攻足球，經常回防一點也不容易。球員需要的是為球隊做到最好，當阿仙奴正在踢進攻足球時，我會嘗試為球隊全力以赴。」

撥亂反正吧

G

要求太高了吧

今日子>all

韓狗真係弱智 丁d整容膠

尼斯,拿坡里都放棄歐霸

西波都要咁夜 4點

想訓又想睇MK

比爾連踢足..

放比新仔踢下啦

咁chur mk牛奶點踢曼城

發覺每次出親個陣容大家都係屌左先

4411

屌你老母四點

好睇喎
但四點⋯⋯

張伯搭浩頂感覺要失波

情感上買左阿狗盤
但俾呢到啲手足屌個陣屌到有啲後悔

又出比比
唔洗抖

有冇名/ig

Mk都冇得鬥曼城

凖備睇波

終於有大隻佬

比狗牛奶

睇渣ga俾 迪布尼強姦了

求lin

奶隊長

reddit 有好幾條lin都順 Google reddit Arsenal就有

77

哇屌你holding

爭啲自爆

咁快就派膠

活囝真係出黎搞笑

Holding快啲收皮啦 威半季以為自己咩料牙

啲波咁快咁chur星期日比狗同牛好實jaded

仆你個街 後防廢到

比狗俾人撚到

holding 啲傳波真係呢

瑞超主場

辛9苦...

踢到作客咁款

啲波唔係比太大力就醫院
隊波食左屎黎

白衫先係阿仙奴？

垃圾波

黑b個種廢
打字都形容唔到

2&b....

大麻比呢下有今生無來世

咁踢落去輸返三球都似

好波

拿卡r霸都矛得打

正常，成班垃圾

傷左呀屌你老母

傷左

傷啊，傻9

點解係藍衫

忽然阿迷？

2&b stone左?

收埋牛奶mk好過啦 我直接閂link
二和b 黑b 睇到好辛苦

比狗識傳中

Kola有火

做完手術抖緊呀清

係為左睇mk同阿叔咋

黑雙剎今場正選聯賽盃係未會消失

比比鳥越踢越有

牛奶落嚟攞波啦 你啲隊友唔識踢波架...

呢腳咁都俾係咩事...

Stone左睇呢場好笑過睇星爺

邊撚個design件藍色出黎 衰足大半年

當左踢7人場

痴鳩根
望到隊友越到咁都照比

所以識買一定買對面

瞓唔著 啱啱開機 踢成點

阿叔玩鳩2&b

勸你唔好開上番床訓

睇排陣都知西

叔

搞撚死two and b

坦真係越嚟越唔掂咁

天懲holding

新韋拉

mk 其實流流地

呢20分鐘唔知睇緊咩閪波
浩囝爆埋頭添

俾之前果兩腳過得幾靚

比狗愈踢愈好喎

講波佬洗唔洗咁直接牙

冇主場優勢🤦🏻‍♂️

打瑞超都踢得差就死啦
其他隊友真係要返去反省下點解打到咁閪

0:1

高拿⋯⋯⋯⋯⋯⋯輸啊

靚波

如果你睇緊now嘅 又要半夜聽住呢兩條老野9up

btw 咁就比人入番粒

頭先同mk二對一 mark 隻黑鳩都俾人撚喎

Hobing 出迎標哥
大隻仔漏左

Kola去死ok?

又通坑渠又og

。。。。。。

0:2

戇鳩

活囝坦克真係

wa

西到爆

我真係 唔知講咩好...

唔掂好似唔入

屌，真係好撚廢

2分鐘2球

仆街比人入波

kxxxxx

屌早知番上床瞓

坦克成個弱智仔咁

笑死

比人輕鬆反杯了

唉...

痴撚線

對面個ST好靚呢球

係咪想連歐霸都唔踢

坦克死返去德甲

快d出局喇
西波

2018 第一個大笑話

仲要冇後備

見個力架一咁樣攞到波就知又輸多粒

垃圾到

好睇

同埋topic 好撚燈

免簽無好野

32強出局了

下.....

下年繼續冇歐聯

踢緊乜鳩呀屌你老母

頂唔順坦克

好地地著你老母藍色咩

連呢隊野都以為食硬
走啦好嗎

唔撚係出局呀 屌你垃圾
前面要靠黑碧 GG

holding 同 chambers 對瑞典隊都未夠班

topic

On lun9..... 咁失2粒

屌你老母 燈你個閪咩
踢到上場咁真係副選夠做啦
擺明輸輕敵啦
駛唔駛下次開po 都要話輸鳩硬呀我屌你全家

坦克我屌你老母

大麻比屌你老母咩 死獨食狗

出埋局佢啦ON9後防

對瑞超都踢到咁仲話想拎歐霸
哪來的自信?

唔係犯規咩對面

唔該呢對西波快撚d出局，後防死撚哂佢

坦克掂親波似掂炸彈咁

隊波閪就賴個topic
你地都世界級
我屌哂你地全家

今場點都屌浩頂柏芝坦克先 都未到大麻b

屌件藍色封撚左佢啦
邪到

首回合領先三球有三個作客入球搞到成隊心態都輕敵

獨食左20分鐘啦 當自己美斯自己去波

啲後備好多大冧巴

高登果陣已經係咁架啦
睇咁上心做咩
果時貼少左勝利女神又俾人屌到仆街
無咩所謂啦

俾其他人見到呢個topic 恥笑你呀

又要其他阿迷受

傳統開post 都自嘲啦

邊撚到咁撚閪自大啊屌你老母

Yeah yeah整件藍色出黎
就係講你聽唔好買主勝

btw 埃及仔連呢隊都打唔掂
你諗下對強隊仲話要佢黎守...

唔太覺柏芝有乜大派膠
相反坦克死全家都得

依班撚樣真係唔可以俾飽飯佢地食

係燈咗啲 柏芝表現英甲都冇

準備下兩場比鏝789

阿迷自卑,利迷打j,車迷自閉
呢支歌仔無唱好久了

快快手推埋佢

mk 比狗啲默契

對面對波 高一班咁..

On9 上季外借不知幾好
係邊個問題唔講啦

搞撚笑
我開咩要你理？
關你撚事
唔鍾意就咪入黎
你笑人地就得？
你唔好咁撚鳩屎啦
躝啦屌你老母

黑碧集氣未 前線靠你喇屌

買客晉級

咁嘅表現唔自卑真係俾人恥笑

人地d短傳組織仲流暢

你智障定盲既 踢到咁怪其他人

諗起對森林果場波

得喇叻啦

2&b

呢到班撚樣真係好難服侍
成日嫌個topic點點點
但係又唔見佢成日入黎
又唔會有份参與討論
真係屌佢全家

大麻b又玩波

屌你2&b

後備席入球能力最高係咪monreal?

我無屌你呀

雲加真係球壇笑話

力架真係無咩腦

唔鐘意唔撚入叫人走都講得出

小學雞咩

唔鐘意未屌撚柒你囉

隊波踢得閪就賴topic
成班都係賤種 同軌一樣
鳩屎到

連基本傳波都做唔到，究竟你地平時練波係做緊咩

2wob死未

阿叔比人爆

2&b又柒

第一球反應慢到
當年比dzeko 爆過 今日比瑞典隊打爆

下我地唔練波架喎

你咁唔鍾意個topic一係就分家
一係就唔好入黎
我屌你全家

輸波唔緊要 咪出局

倫敦酋長之夜會唔會威過伊斯坦堡之夜

半場爺爺屌死佢地啦

大麻比個嘴個樣 柒撚矇矇

癌症

叔比你踢得中場唔好行行企企隊左個波比奶就算得唔得

屌你老母2wob係咪食撚左大麻阿

佢話自己踢box to box嫁

我都覺 行行企企 俾完個波就唔撚郁

食唔夠

其實牛奶咁上把撚
有經驗就拉落下下啦

屌topic,mf係到屌錯post格式,屌數字,屌貼少左勝利女神
輸左搵野出氣姐,ching又何必咁勞氣呢

一個on lun9
一個無厘頭

兩條柒碌17+23

唔好傷呀mk...

諗起 光榮出局四字

真係患癌都5掂

最勞氣既係條撚樣十鳩幾年唔入一次狗竇
輸波賴鳩個topic
唔鍾意咪躝囉
好想佢入黎？
睇下佢開會唔會有人入

哇 洗唔洗咁啊

開即討吧

邊忽光榮

未期未牙

希望新topic 謙d